有冇人唔慣同人一齊訓

由細到大都係自己訓
一有人係隔離就周身唔自在 訓唔到
去旅行攰到癲
利申：去緊旅行 訓唔著

其實不嬲唔止你一個

又係你條撚樣

同意
利申獨生子

中三去Camp
我同個fd怕黑
攬住瞓
瞓唔著去隔離房玩